【先後次序】先瘟疫，後地震，再之後冧壩

G爆

大G

G持

出論點要有埋例子加強說服力：

再化工廠爆炸

can't agree more

核電廠爆炸

隕石

on9, 無可能

但無落雨，好似難冧，除非地震震到正